(AIA)保險交保費問題

好細個果陣老母幫我買左份醫療保(AIA)..
最近同佢關系差左唔肯幫我交保費,但我又唔想斷,
想問點樣轉我戶口自動轉帳

搵返個agent

你可以直接打去hotline 佢會教你點交
你只要有個保單number 就好多方法都交到
例如郵局/pps/網上銀行/親身去aia 交

唔知邊個係

搵agent ,張單應該有agent 電話

需要幫手搵我幫你搞啲手續 同教你點交錢
18歲後可以轉番自己名
利申AIA AGENT